《憂鬱鼻 An Emo Nose》

ex有仔關你撚事咩憑咩打柒人哋你係佢老豆都唔到你管啦

你當人sp就sp啦咪撚害人

當你老母
我出晒錢㗎

callg ptgf都你出晒錢

你成日都計住啲男人幫你出幾多錢先俾屌？

你咪撚on9啦自己提錢又喺度本末倒置
依家話你同條女淨係日日屌覺得唔夾又唔散個心態當人sp啊

痴撚線 我以前有sp =/= 我依家要搵sp 喎
情侶都會扑嘢㗎

鬼唔知情侶都會扑 你條女依家除咗得個名之後仲有乜？
同條女一齊但又要諗住ex又要呷ex醋又要諗散唔散啊唔散有得屌住先但其實唔夾
你自己當人乜你最清楚 可能唔係sp嘅水泡囉

咁同ex開心啲
依家嗰個唉點講好
佢o1 係好好
係政治唔太啱
可能佢都有驚嘅原因

咁點樣先係情侶

Sor